Clockenflap 終於收皮 仲有邊檔會食人血饅頭？

好多手足連食飯都成問題

唔係仲畀錢買飛去玩阿？

攬炒！！

攬炒！！再攬炒！！

攬炒救港

置於死地而後生

收集人血饅頭清單！

仲有邊檔想食人肉饅頭要清算？

TTN咁多SHOW
點睇？